{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006545",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154664?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 올레유(카라반,글램핑,캠핑장) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加が必要な場合はペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室時と退室時には時間を守ってください。 客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の使用も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 サイト上での音楽鑑賞や映像視聴は、他の利用客に被害を与える可能性があるので注意が必要です。 売店がないため、薪などの物品は個人で購入する必要があります。 チェックインのご利用案内に従って、共用シャワールーム、共用トイレ、流し台を使用することができます。 バーベキュー場を利用する際には、火鉢、焼き網、炭、トーチ、手袋が必要で、追加料金があります。 バーベキューの利用は天候によって制限される場合があり、個人用品の使用も可能です。 駐車は可能で、車両1台以上の場合は追加料金が発生します。 体験は最小人数がいる場合、進行が難しい場合があり、予約は有線でのみ可能です。 ドゥンブンフギ体験、三色米蒸しパン作り、わら細工(卵包み作り)、鳥の巣作り、インジョルミ作り、ソンドゥブ作り、サムグッド焼き体験、山羊三の環状粉作り、ミミズ取り体験など様々な体験ができ、各体験には値段が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加が必要な場合はペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼いてもいいですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する際には、火鉢、焼き網、炭、トーチ、手袋が必要で、追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "体験プログラムはありますか？",
            "answer": "ドゥンブンフギ体験、三色米蒸しパン作り、わら細工(卵包み作り)、鳥の巣作り、インジョルミ作り、ソンドゥブ作り、サムグッド焼き体験、山羊三の環状粉作り、ミミズ取り体験など様々な体験ができ、各体験には値段が決まっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 679,
        "QA": 522
    }
}